私家診所睇賓周病攞藥嗰陣啲姑娘會一樣好大聲咁講啲藥點用點搽?

有冇人試過發炎之類

睇專科？

我真係成日遇到…

應該普通野諗住睇普通科

金sir做醫生?

小心身體 唔好玩得咁癲

打飛機打損姐邊有咁多野玩

Sorry😅

清call g唔戴dom做咁勇..?

應該唔關事
我兩星期前去咗次環保口爆, 但發炎係上星期自己反手做ok手勢當隻手係閪乾住屌之後先開始

幾歲人呀玩賓周玩到發炎..😂😂

我接受你嘅道歉

診所完全唔尊重人加私隱

啲姑娘通常會叫你入房, 一路用口幫你塗藥膏一路細細聲教你

btw建議清3個月後驗一驗..😅

反手打j個觸感似幫人打j多過屌閪

清又知兩者有咩分別..?

佢對眼好純真幫細佬籌學費先做呢行 唔似有性病啦

佢冇啫 佢啲客唔知有冇..😅

唔落油用前列水 手唔郁下面郁 感覺幾強幾正的

門口見到佢地對眼都好純真 同michael jackson一樣唔會做壞事 所以應該都冇

樓主碌jj仲有無發臭

有 反唔到包皮柯尿好臭好濕

點用口搽膏同時講嘢